台人就愛日本味 王將餃子營收超過預期2.6

笑撚死，日本餃比ptt 班友踩到一文不值，仲話咩八方屌打

吉野家真係高一班比起其他快餐店
王將快點來

王將好食喔

香港啲王將執晒未

睇錯左 台人就愛日本妹

尖沙咀Sogo仲有

香港原來有？